# HOLA

```
npm install # para instalar dependencias
npm start # para correr el server en puerto 8080
```

/ -> se sirve la web
/moderar -> página de moderación. Muestra una lista con los mensajes. click en la X lo elimina
/test -> formulario para testear


/messages -> devuelve un JSON con todos los mensajes que se escribieron
/pregunta -> devuelve un JSON {pregunta: ""}
/borrarTodo -> vacía hace un backup de db.json  y lo vacía

## ANIMACIONES

client.js --> animación de transición entre pantallas
screens/{welcome,message,thanks} --> buscar los comentarios /* LOLO --> */

en las pantallas, el atributo animacion se aplica a las entradas y el atributo
transition se aplica a las salidas (toquetear los tiempos ahi si hace falta)


